警方懷疑自己曾經參與不道德行動？ 志雲頻道

#12名香港人案件 #內地海警 #警隊

【時事短評】
警方懷疑自己曾經參與不道德行動？
志雲頻道
（2020年10月11日）

志雲頻道 stephenchannel
107K subscribers

警方懷疑自己曾經參與不道德行動？

#12名香港人案件 #內地海警 #警隊
Music in this video
Learn more
Listen ad-free with YouTube Premium
Song
Artillery Aligned
Artist
Bonnie Grace
Licensed to YouTube by
Epidemic Sound (on behalf of Epidemic Sound); UMPG Publishing, Epidemic Sound Publishing, UMPI

又踢爆人